覺得嗌香港獨立係錯嘅手足

你地學下藍絲啦，唔嗌都嗌咗，諗下點做到更好好過啦
成日話不割席，手足有冇做到呀？
定你地真係咁天真，覺得我地唔嗌口號，中國唔知我地想獨立？定真係覺得外國係為咗人權幫香港？嗌咗獨立就唔會幫？
你地真係想為件事好，應該兜下話中國太仆街，唔獨立唔得比啲藉口外國，跟住自己香港加強宣傳，而唔係話唔得唔得，跟住割人

破窗論，要求香港獨立，就會應承五大訴求

這就是獨立論

點解共產黨乜鳩都話你攪港獨
明明五大無一個要求港獨佢都要話你港獨？共產黨就最想你地講港獨
咁就可以明正言順話保護國家 美國佬仲點用一國兩制來干預

唔獨立點廢除功能組別？
唔獨立又點做到五大訴求？
真係唯一出口呀…

咁咪唔好再嗌囉
咩叫唔嗌都嗌左

你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號

實現五大訴求後，繼續飲喜茶食海底撈食乜撚野酸菜魚
等到2047 坦克碌豬就知香港獨立係咪錯

問題係，好耐之前已經講咗
中國如果要大搞，已經搞咗，同埋中國一早都話咗五大訴求係港獨
你覺得對中國尼講，明正言順真係緊要？佢依家唔收香港皮，純粹係仲有利用價值，如果唔係話之你一大訴求兩大訴求，一早鎮壓咗
同樣中國一早講咗係國家內部問題，依個已經係明正順，美國佬想撐香港都係用人權法，講明係人權，係人權，而唔係咩未到50年
Btw，嗌依啲冇用，已經有人嗌咗依句口號，佢要發大尼講一樣得，不如你諗下點做會令香港更有利？已經發生咗嘅事，你冇得改變，佢地要講已經有藉口，你可以做嘅就係令自己更有利

佢地要無限上綱，憑一句就得
憑你今日尋日咁多句就得，你依家可以做嘅就係點樣令依句嘢對自己更有利
姐係你覺得，你唔嗌人地就會無視你嗌過，當咩都冇發生過？

屌你個香港係我地嘅定美國佬架？
自己香港自己救係口號嚟架咋？
唔好下下求人幫啦 香港就一係一脫唔到殖
比返啲本土意識出嚟好冇
唔係以為真係有batman出嚟救你？
香港有嘅國際價值 唔係嗌唔嗌獨立就影響咁大

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

點解你地唔可以學藍絲
個人淺見，美國其實如果想箝制中國，老閪都會撐香港，只係睇下用咩藉口

唔靠美國 香港人拎氣油彈打機關槍？

都係嗰句啦，有成堆軍火係彌敦道，香港人都唔敢掂
但係如果你地連一句口號都包容唔到，咁我都冇辦法
Btw，你覺得美國會點幫香港，直接派軍隊過尼清咗啲狗，跟住比番我地港人自治？從來香港人都只可以靠香港人

已經未算太搶眼
唔應該助長此風長